Mai Müller ja Liis Kilk Jaan Kilki juures seistes kaebasid, et Mihkel Rooma on neid protokolli järele 8. Webruarist hamme wargaks üttelnud, aga nüid on nemad teada saanud et tema ise Johan Kolli käest selle wõera hamme saanud mis kabataw nende wahetatud üttelnud olewad.
Mihkel Rooma salgab Johan Kolliga hamet wahetanud olewad.
Johan Kolli ütles wälja: tema on ühe palli aego et temal must hame olnud Mihkel Rooma käest ühe puhta wõtnud mis tema ka warsti Roomale ära wiinud aga oma musta hamet ei ole tema seeni ajani weel kätte saanud, et tema küll seda hamet selle käest juba kaks kõrda küsinud on.
Mõiste: Et arwata on et Mihkel Rooma selle hamme Johan Kolli käest on saanud ja seda tütrukude süiks paneb peab tema tütrukude ilma aego laimamise eest 3 rbl. 8 päewa sees walla waeste ladikuse trahwi maksma.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: P. Hindrikson XXX
Kohtomees: K. Wossmann XXX
Kohtomees: K. Iwanthal XXX
Moiste sai kohtokäijatele T.S.R. järel a. 1860 §772-774 kuulutatud.
Kirjutaja: Ch Kapp
